大家開始岀街食飯未？

見好多餐廳都多人
已經幾個月無岀街食飯 頂多都係外賣
想知係咪得我仲係咁

外賣 / 自己煮啦
一早無事 係街食有咩問題

特朗普真係落台啦

日日番工都要出街食

失業無錢食

我會外賣返公司

同你個名一樣